

#  设计模式
> #### PS:待开发中。。。。
> #### 作者网页：[www.jcohy.com](http://www.jcohy.com)

>  我的学习笔记，记录学习过程中的笔记以及遇到的问题,以及我的一些经验总结。如果出现链接失效,或者想知道更多的内容等情况可以提交 Issues 提醒我修改相关内容。

## 代理模式
> * [概述](#gaishu)
> * [代理模式的角色](#role)
> * [代理模式的应用场景](#sign)
> * [代理模式的实现](#shixian)
> * [Q&A](#qa)
> * [Java语言中代理模式](#java)
> * [扩展](#kuozhan)

<p id="gaishu">

##  概述



<p id="role">

## 代理模式的角色

>  ![结构图](https://github.com/jiachao23/jcohy-study-sample/blob/master/jcohy-study-designpattern/src/main/resources/static/images/interpreter.png)

<p id="sign">

##  代理模式的应用场景



<p id="shixian">

## 代理模式的实现



<p id="qa">

##  Q&A


<p id="java">

##  Java语言中代理模式




<p id="kuozhan">

##  扩展

